（下半場正式開始） 狗隻：換更大圍埔；手足：安全地方做twitter

狗隻： 已換晒夜更，全部癲狗黎，準備大圍捕交差

所以

正式宣布，下半場國際戰線，正式開始

手足們可以返屋企，或者食黃店， 同時做twitter打國際戰線

今日not end game，人無事先做到世界冠軍架ma

大圍捕先岩

Push
個人無事先可以做世界冠軍

8 vehicles heading towards causeway bay along hennessy road.
Be safe

太陽落山就差唔多返屋企喇

721仲有野做

推，夠鐘返屋企食飯, 上twitter

推

大圍＋大埔＝大圍埔

少心

國際線

pish

Stop spreading misinformation.
get yourself on Telegram, no on LIHKG.

Push

twitter國際戰線等緊大家retweet & comment

留返條命先可以做世界冠軍
be water

上更未收加單

下更出動

兩更夾埋愈六千

反而其他地方冇

今日傷幾件

一定痴撚晒線

各位小心

堅係大圍捕

狗隻： 下半場便衣上場，仲唔捉晒你地班暴徒

有匯報，
北角警署有幾架旅遊巴，其中一架綠色車身，
留意黑色玻璃旅遊巴。

大家都累啦 反反自己果區食個靚飯

push

入夜唔好留太耐

自己人慢慢走緊

鬼呀，便衣呀，慢慢入緊黎

大圍捕肯定又會出現

今日仲要有狗俾人刺穿手

大家睇路

屋企要人

手足要走啦

大量狗車返咗狗總

溫馨提示

2020.7.1港島開始多人

- 分享自 LIHKG討論區

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況

中環已散開，部分回IFC休息
金鐘入PP，但勿經天橋，危險
政總冇人，請勿在地面停留
灣仔小路可行(建議電車路南側)
可安全來往金銅兩側，勿走近狗總
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家下半場前休息食個飯
請手足們整裝或回家後再出發

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載 19:11

換更la

岩岩銅鑼灣 近灣仔 d狗都已經癲癲地

香港真多狗

食黃店 都中招 催淚彈

入夜班狗又發癲

from tg gp

1918 時代羅素街手足行街呀，唔好陣地，佢哋喺禮頓道同鵝頸橋玩包抄呀

搵校車一定要小心

唔好隨街上 已經有鬼車出動

push
天黑了
twitter 要人

nice

搭港鐵走

搵到安全路線就要轉場

灣仔一帶重狗 需要家長接送

九龍一帶開始有狗落地

放學寶寶要小心跟尾狗 記得兜路同反跟蹤

入夜就走啦.
夜晚D 狗開電筒狂閃.

電筒狂閃都還好

唔聲唔聲伏係轉角位果d最陰毒

必要時搭狗鐵

家長車都要小心鬼車

推 tweet國際戰線 天下制裁

慢慢長路 有命先得架ma

快速時代廣場包抄，又拉一大班人

電筒狂閃. 影響到記者拍攝. 同埋夜晚拍攝質素會勁差.

走啦 唔好拉到

水炮車射記者

環保少女支持我地

胡椒噴記者

下半場twitter

你岩

閃住記者影唔到野

Pushhhhh

［有圖］紅隧出口多車

推 夠鐘返屋企上twitter

你地班連登仔唔係好鐘意揸鍵盤嘅咩？
食埋飯好返屋企開冷氣揸鍵盤，夜媽媽揸咩野架撐

Twitter bot

twitter召集，手足歸位

再推一下 有材料 要推特比外國知

Tui

目的已達
快撒

行到攰哂 買杯珍珠奶茶返屋企玩twitter喇

夠鐘啦，換件衫繞兩轉，返屋企食飯玩Twitter宣揚祖國的偉大啦

真係好攰

食下黃店，遊下車河，再行下山都仲得添

狗鐵啦，生死關頭，大丈夫不拘小節

推，夠鐘返屋企上twitter

推, 番左屋企就係做任

手足be water

推到9點先

S

Now 300人被補

popo用水炮車擊飛記者已po上Twitter 求置頂
大家幫幫手tag埋啲外國議員

推到9點

好似話唔好係咁tag人
要小心處理

唔好做煩膠

走啦柒頭，係條街托咩

岩呀

我皇軍而家就來捉尻你

回家了

唔好重複tag就得？

唔驚，我愛中共

未熟習，好少tag人

不過之前好多人tag個senator ，俾人覺得煩膠，叫唔好係咁tag，佢地會知架喇

bump

twitter

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

人無事先做到世界冠軍屋企要人